勿活在白色恐怖之中

行動未完繼續抗爭唔好比佢停，勇武化身和理非積存力量，等待下次進攻機會。

屌你老母呀巴基仔莫蛇，返印度食咖哩啦。